---
title: "Lifestyle diary"
subtitle:  "Another one"
date:  2018-03-13
categories: ["School","Kwartaal3"]
tags: ["Blog","School"]
---
Lifestyle diary toekomstige tijd/gewenste situatie moet deze week gemaakt worden voor een deliverable maar ook zodat wij een oplossing kunnen verzinnen. 
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
Gelukkig hebben we deze kunnen maken vandaag en word deze nog gevisualiseerd door een paar van mijn teamleden.
<br />
<br />
<img src="https://i.imgur.com/jiJNTHY.jpg" alt="lifestylewords" width="500" height="600">
